我對cryto嘅睇法

btc: 數碼黃金
eth: 吹大咗, 冇前景

crypto

Thanks

係咪就黎股災啦

btc = gold
eth = silver

不要先天下之憂而憂
Enjoy the party

hi coco gor

對邊個喊？

建議你放撚哂啲eth

會唔會有一日你反埋tesla 話晒都格蛇推介
Btw crypto is far more than btc eth
好多細coin都升過百倍

跟吉蛇買半粒餅乾

投資路上我只有冰冷嘅分析
呢個世界上冇人有資格畀我狙擊
我就有好多 loyal hater

點睇美股尋日又升

一日半日冇乜睇法
唔使日日都咁敏感

咁有d咩賣出signal 你又識2月3月時走貨

有冇細coin抵玩，當賭波

你果啲都叫分析
請問LK係根據咩分析買入?

"吹大咗, 冇前景"
你不嬲唔入我啲po
我寫六個字, 你就狗衝入嚟
睇嚟你情感上好大投入eth

你有信念嘅完全唔需要理我點睇

我冇理你點睇 純粹入黎撚下你
做咩回避我問題?

支持吉sir

我同你冇嘢好討論
完全唔啱嘴型
你自便慢慢撚我

跟你買Otis 同Nvda搵食 睇住小弟

兩邊都有跟，tsla有執nvda都有執到
bitcoin eth都有揸少少

本身仲諗住入eth

我有跟coco 哥 又有跟格sir

吉sir, 格sir, 連登兩大股神

Bit同eth可以點投資
新手想請教

咁你不如賭波啦
賭波開心刺激好多

格sir係咩account

格SIR都唔識?

Please don't compare me to him
I am a person with integrity

多謝Coco gor
一早all in btc
等上1mil

金幣唔可以拆得好細買賣, 所以先有銀幣
數碼黃金可以拆得好細買賣, 所以唔需要數碼銀幣

#18

Omg coin good?

巴打點睇 GBTC?

Btw,點睇醫藥股？

吉sir : eth 冇前景
格sir: 買sth 財務自由
邊個win?

即係點

最好玩嘅走勢係chok上chok落
引曬傻鳩啲錢入去
然後收網

大選前會唔會清倉轉哂做cash？

現在直至11月？

no

Coco哥 高追crm nio 點睇?

格蛇同吉蛇都跟過，嘈起上黎都唔知幫邊個

吉狗ho ball